[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？(5730)

中

slow

冇左1000

1000係我

1000俾人食咗

提子可？

comment咗冇出 應該係我

德國幼幼3.5b未?

仆街德國撚狗
4.5B

一陣3:45 德國0/+0.5
有冇同路人？

信咗杜蛇 直屌客勝

其實點解會咁

杜買咩

係啵

佢睇客勝 但無真飛加持 睇你信唔信

法國vs瑞典點睇

冇真飛skip

咪抵能煩啦咪又係輸

有, 想要埋提子同瑞典

睡

西班牙又出2號龍

乜撚野半3全3 德國幻幻

德國冇選haverts?

超大船

中左武肺隔離緊

佢中左？

出二奶達識買了

應該好番了

半3全3 又中伏
屌

屌佢啊幼幼 快入啦

屌你大波都開唔到?

喂大佬你唔入都俾人入呀仆街

德國狗大人細路都咁撚仆街

無本買波

真既

德國u21踢到而家仲係2：1咩料
利申：買咗2.5半大

u21 2.5b 24

同泡菜一樣

葡萄牙半客重心

杜蛇今晚要乜？

瑞典

Jermany

仆街半3全3 全部斷1

gun

喂,我買3.5咋...

冇人叫u21半大？

叫左 仆街摩納哥斷左我飛

屌羅馬幼幼唔入比人入啦 快手大波

羅馬 丹麥
快手入波啦

侯城半2全2

隔離個場半3全5
依場半3全3,唉

完

U21有心造波 明明可以射 有心橫傳去死位

賤種到

西撚到 屌你老母閪

英國波靜到咁

U21都半0

GOOOOOOOOOOOOOOOOAL

隊羅馬9成9下半先入

侯城easy!

羅馬幼幼搞咩仲未開始入波

u21不嬲撚狗 d出名隊深盤9成開唔撚到

0345點部署

特燈唔入咁

西班牙

下半入

戒=賭

同路 小勝1:0

狗會c朗轉到半一，gel得

葡萄牙領先好多分 會唔會hea踢

C朗隊係重視個盃既..

侯城12M

但已經無機會出線

MISSED

黑山有冇頭緒

又黎0000000000

3:45 3場半大 10 1 100

lm

Lm

羅馬下半入3球撚狗

乜撚野00000

我

啲人咁撚快訓晒？

你開po 派500即刻大把人

幾點呀 唔撚洗做？ 咪撚嘈啦

bot嚟

早抖了

諾咸頓 有波入未

斯肯1:0

希望中

0-1維厭港對家

牛津同黑奴大未

貪到

我了

似有, 會和

要追

西班牙讓得起紐亞咩？

起身買PS5

斷一買唔到

入多鋪ps5既錢都贏到買ps5既錢

丹麥goal冇人講？

今日同連登對咗

要西班牙平半

牛津聯反cup未

入夠3粒先好同我講野

成場羅馬尼亞禁住屌點知輸12m

羅馬幼幼cup未？

瑞典
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

藍罐紅牌

仲有燈燈池出po

估唔到得一個贏
狗會FATFAT

西班牙先係連登大船

tg大船

用多部嘅錢啦

咩

咁重手嘅今次

對左

多謝169

小注全對家

輸咗幾千 唔洗追數？

過兩日聯賽..

但係根據你上次買唔到先會中嘅定律
你今次應該會

係喎

169bb要贏

瑞1:0

德國10.5s有無同路人

西班牙第一隊入球重注

法國01

睡1-0 法

瑞典1-0

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

發生咩事

閪班牙禁屌

馬會連歐國聯都揀嚟開，正仆街

明明今晚最好玩係直布羅陀對列支敦士登

西班牙封咩？

買左西牙41 50波蛋

打交

西班牙終極禁屌...

法國差唔多成隊英超一線

我估0-1 0-2

咁大反應做咩 會cup

嚇嚇你啫 好快返cup

羅馬幼幼cup未

其實法國出左線點解仲咁多人買

西班牙win個賠率跳完未
連續買咗四次即場都買唔到

發覺你講得幾有道理

下？呢場法國輸提子贏都係提子入

有無睇過同分係睇對賽?

羅馬禁屌全場輸1-0

快cup la 無時間了

起初我都以為係

提子攞過啦, 成班歐國盃出曬線都唔知踢嚟做乜

Cup條撚咩

我而加先知同分計對賽，仆街

1-1都偷笑

即入

買咗就當做咗善事啦

快到

咁2-1都偷笑

買咗德國下盤係咪等死

快啦 cup未

咁又唔係輸硬
只不過我覺得呢D唔知戰意比賽SKIP左去好D

有緣再見了

驚都未驚過

普巴搭拉比, 想輸幾多

1-1完場

法國1-1

2-1都偷笑啦

1-1法

提子入未

一陣咪又係瑞典入返

西班牙1-0

德國

德國皮已收

法
西
克

角球靚到

德國收皮了

德國收皮啦

莫奶達咁撚勁既咩

西班牙一定要羊先出線
老虎蟹都搏命

法國1:1

摸奶達扭完人
再頂波入埋

MVP

唉 買左德國 含得撚

西班牙,法國, 克羅手足gel 定頭落去收錢

買左德國點部署

買返西牙

一班辣殺
都唔知點買德國
梗係錫身番球會踢波啦
補番個no goal先咁早入

快手全部半大

生命注德國玩完

早D落定去,唔係條龍有撚排排

我都係 ，戒賭了

Same 生命注了

提子快啲入

快手開大波

2-0

德國手足

早抖師兄2-0

炸

炸！

越位

收皮

詐糊王

炸完.....！

2:0 取消關注了
IFC見

葡角大易到

莫拉達成撚日offside

德狗好撚狗下 咁嘅陣都鳩踢

買左德國既手足 有緣再見

西班牙明明無越

好彩炸咗

一齊比啲信念德國

屌牙

當佢有

呢場一定大波

有冇var

U21俾多球啦屌

德國俾人禁到

歐國聯全部半大

炸完係唔係會對家

無

仆街克羅果場無波入
玩撚完

點解var都唔睇下好似無越wor

德國果種廢，無乜可能

黑山都半大 提子入未 屌你

歐國聯無設立VAR

唔係出左sane garnaby wener咩？？ 點解唔見佢地

無var睇乜鬼

德國0射???

德國個後衛隻腳擘到咁. 咩都包晒啦
炸完俾假希望下盤手足

提子唔似識大

羅馬快手比多粒

提子食左屎？

盧森堡半主得唔得

30分鐘6角 易撚到

黑山癲撚到

德國會唔會太廢

屌你老母sane

克羅提子半場整粒黎先

有

克1:0

1-0

一講就有

格仔！

克半大plz

葡萄牙輸埋

德國好似向來唔重視歐國聯 當練兵咁

辛尼廢撚到

咁克羅提子半場再整多粒黎先

求u21俾多球

克羅1:0 ！
入多球半大thanks

係

差兩場未入波

點部署

哇屌你德國班人鳩踢咁⋯

收嗲啦

睇到SANE就燥

半大加角大

高華錫都識入波
C朗幾時入留粒呀屌你

德撚半場都過唔到
可以早D收皮

葡萄牙德國兩簡一

西班牙勁到傻 上場又唔見係咁屌你老母

點簡都死

換班德甲人出黎換撚走sane好過

U21連2.5都開唔到廢撚到

買左德串葡，我去跳先

馬爾他 盧森堡兩場入波啦

日本屌撚到仆街...

嘥鳩氣 追平之後就一直半場妹

Sane咪德甲

救命，德國似就輸第二球

英乙都幾撚悶

即輸屌你老母

已輸

西狗勁撚到

輸左

西2:0

西班2-0！

2:0 ifc

2-0⋯⋯ 仆街德國

唉 含撚

有冇咁撚勁呀西班牙

杜蛇

唔緊要20收工

輸左冇得出線 入過決賽未

德國除左neuer其他都hea到仆街 訓得

好耐無見到咁撚勁既西班牙

屌你上次買西牙就炒兩粒12m, 今場炒人玩撚啊

法國比多球啦

依round又係咁開半大

提子半場俾粒未呀仆你個街

墨西哥玩乜撚野

u21不停係中場猜

德國訓得

巴西u23咁撚垃圾
被cup

即屌即入

德撚和波8.5 反cup20倍
入手了

瞓得今日針4K

cls 半場都12射 德狗想點 得一射

和撚到咩, 腳都未撚起過, 返去含撚啦死德狗

有啦黑單

唔好曬錢啦

補飛gel duck

屌你有睇波一定唔會入

丹麥U21+1 同2.5s
揀左2.5s@2.3 易撚到

買咗丹麥幻幻驚撚足90分鐘

不過呢場馬會洞悉先機，屌你老母，澳門做亞盤讓一，主歐盤1.5，馬會主歐盤1.7仲要回飛

鬼到爆

買提子真係要驗腦

英乙入波未

德國1射 咩料啊

丙朗隱形人?

半大-1

德國莫講射，半場都過唔到

羅馬尼亞U21 未撚贏過
仲讓人

提子 克羅半場俾多粒
如果唔係22條友立即斷腳

南十巴 點部署 睇落要針了

德國成隊空難啦仆街

3-0 癲撚到

3:0 瞓算

大炒佢啦仆街

西3:0 咁撚唔比面

咁簡單頂入

追西牙ng算

追左ng爽

3:0 德國唔係踢假波有冇人信

買南美波好過

鼻屎佬靜晒

紐亞比人中岀到

回哂塘 又廢

你睇下路維排咩陣先啦

鼻屎佬廢撚到

係咁吹羅緊尼亞要爭最佳成績出線

西班牙上場假波斷腳啦屌佢老母

唔係佢 其他左

角球企位都錯曬 成班廢閪

前面三件球星隱撚晒形

日本8射 墨西哥0射

全主

幾時炒佢

C朗件垃圾入波未

d德國球迷屌到佢傻

盧森堡肯入未

all in咗落德國到
仆街西班牙 含撚啦 上次買重佢就on99咁

友誼賽無所謂啦，歐國盃都小組出局就真係會炒啦

睇落似會呀 你唔好話

世盃出局都未炒

次次排埋啲鳩陣出黎 自命清高
打落就無form 亂鳩咁去

咁都仲忍到德國足總做開慈善

盧森堡開到半主，最快留tg派100

牛津和未

8日踢3場

杜蛇又放毒料

咁鼻屎都叫攞左次世界盃冠軍，有光環用下嘛

杜甫出口水注德國笑死

前面玩乜鳩 踢法又想學人西狗咁

拿過世盃唔會炒啦

最後一場仲要俾 son 射爆

拉膠收工

估唔到西甲唔掂得，連西班牙都唔掂得

好多信徒好似重注跟

提子狗 真係廢到嘔

咁快換人

杜蛇 杜蛇 杜蛇 聽日屌撚死佢都似

聽朝應該波Post叫苦連天

跟左你

等收米

場場都半大 得提子狗唔識入波

出局就hea踢

墨西哥同德國兩隊賤種一齊斷腳啦

ramos已走場

叉電啦 知你買左主啦 叻啦

杜甫真信徒

150蚊俾我打下邊爐仲好啦

補飛

All in 左客 唔中就轉頭跳樓

開到派你

keep住一射點做到

Sane成場做過乜鳩？

大家早啲訓啦

撚狗隊一定係咁

驚輸

屌

克羅2.5b 好吸引

西班牙個ng愈踢愈低

補ng?

左雲拿 右辛尼 中間基拿比 乜撚嘢陣嚟

唔好買 兩隊廢撚到on9

直接買提子ng

Okay thanks bb

5點
要走音版國歌

懶獨特打機都識擺正常位

西班牙輕輕鬆鬆
不過ramos傷出仲有隱憂

克羅2.5b未 差你

12m 唔入

買左幾多

3x1 半大斷提子

見到上面有注3萬德國 再加上杜甫德國穩陣
我跟撚左一萬 而家等仆街 痴撚線

想跟

牛津聯和未

德10.5b有冇機

一萬德國

智利依家仲有咩人

全能王

鋼琴家

過哂氣啦

真

德國連韓國都贏唔到
算9數啦

英U21呢啲正氣波馬會就唔開

想買no goal

跟

上場對烏克蘭已經覺得呢隊德國應該係近10年最廢

提子無心踢就咪撚出c朗喇屌

有冇補飛

買咗老閪冇入球同瑞典下柒

德國換左邊條撚屌

克羅紅牌

克羅紅

克羅地亞紅牌

黑山派到未 咩都買唔到呀

克羅戰神卡
葡萄牙快cup

1-1了

1-1

撚半大

即刻1-1

屌
紅牌避害

唔知以為紅牌12碼入

健三巴 sor 叫左你唔好買
唔知會紅

撚我條3x1半大

唔係
罰球擋出補入

我都4x5半大差提子

我見馬會厄瓜急落飛但澳門冇反應，試下玩下

4:0

西班牙4-0

假球系列
委內瑞拉半主

上半場0補時都知劇本一早寫好

4-0

條防線穿到

1射0中執撚左佢啦德國

艾薩德個frd 垃圾德

德國真空難隊 仲要買左3000客盤

想要占士

提子

西班牙繼續

C朗又話爭7球破記錄
宜家對家打少個
你條撚屌入未

冇事

葡萄牙2-1

咁公道 全上盤

發覺克羅經常開出2.5B

攻得守唔得 仲要成日高水大波

瑞典追多粒我條4x5就掂

西班主其仲有3倍 要allin了

提子全格

法國我屌你老母

3-1

多謝羊巴
3串1大波cashed!

德國放棄mode

無串頭兩場

上盤夜

即場下半場全部開晒上盤ng 咁正氣

2-2

屌你 屌下就有2-2

法撚cup咗滿意未

訓左 估佢出歐國聯
3:40起身爬文執錢

又中

又要再叫過
葡萄牙快入

屌你葡萄牙半場又唔入 下場又狂入

Miss咗

日本仔仲正氣過班垃圾歐洲佬

你先係最有運嗰個

斷一
不過都有賺 多謝羊巴

你今日居然一啲燈閪味都冇

大家咁話
委內全格派你100

祝中

法撚入多粒保險啲啦 你老母

真係我了 1-0

厄瓜1:0

屌睇錯厄瓜

入波係厄瓜多爾 唔係委內

靚 厄瓜

馬會賠率癲撚左
克羅地亞ng 12.5倍 win 20倍

今日係咪又係波台大勝日

杜仔信徒針到隻

依到90%人買左德國啦師兄

克踢落唔似打少個

岩岩買左葡-0.5 準備jump

咪撚亂講野

半6全6好波

認真 杜蛇無真唔好跟 中左德國伏

厄爪主場勁撚到

快

占士朋友隊比人2:0

cls 輕鬆半大

哥撚

你唔問下德撚條數點計

哥倫比亞廢到

委拉1-0

三場買咗2/2.5b feel到巴西撚狗

葡唔係咁都贏唔到下，比次機會

無要厄瓜要左西班牙5ng..

法撚換左包皮出黎
追NG了

美洲狗又係踢主場

屌你智利

委goalll

法國和其他 10 2 1000

高原2分波半大

無跟羊巴買大球咩

啱啱醒 徳國個場搞咩4:0

半大極速收米 痴撚線

高原主場勁撚到

主動放棄球賽

問問問 叫波啦 定你贏好撚多想派 係就快

西入多粒

Group咪有

南美波唔敢買盤 太伏

好似冇乜可能但我都希望你中

格仔咪阻住啦，比你守和有撚用咩

葡萄牙贏波好嗎

瑞典追和 10 2 500

5:0 追返注

西班牙癲咗

提子唔贏不如輸埋佢

有冇link

西5-0

德國都有今日

嘩爽 好彩西班牙ng追返德國盤

德國廢撚到

5:0

西ng易到

Wa 5:0

比3萬飛同杜甫水左水德國
好彩追返

送錢

真係 輸到唔敢再追

諗緊追唔追多注

球球ng 足水？

西班牙ng 追？

提子快d 18c

委內瑞拉全格 我都追番德國

呢到應該有手腳追德面子球

半6全7

德國射得一腳

提子球王贏波啦好嗎

球王救我未

幫大家叫返波

想all in西第6球

重獲新生 西班牙ng追返德國
屌你老母！

又輕鬆半大

提子快入啦

智利1-1

比人水？ 渣住槍逼你買定點

跟飛都咁搶口

屌你老母呀

頂撚住呀委內

兩場2/2.5b好穩 差巴西

VAR

提子 盧森堡快入

笑撚死

Vidal好撚fit

哥撚好屎波wo..

輸錢仲屌人老母 等輸多啲

德國全場1射

提子球王肯入波未，打多個都贏唔到？

大波？

維達勁撚到

拿 話撚左啦 就講就有 幾快有人怨杜狗出閪水

求法國 葡狗ng

ys

有機啦

3萬飛果條友真係多謝晒

哇 波台大勝日

發覺冇人數角，而家係咪唔興買角大架啦?

係咪應該要補飛

兩場南美快手入多粒取消關注瞓教

葡爆哂角啦

墨西哥goal

痴鳩線 事前飛都追住屌

國際賽唔敢玩角

日本

你唐士綜合黎？ 人地出大飛 你隻閪手唔識諗諗先買？

咁多波揀阿狗買

係 all in 西無入球

唔撚信球王會咁齊心半大

嘩 賴埋人地3萬事前 個周俊樂肉酸到

好難補

改過個閪名啦 影衰手足

無lu 得返點9幾

德國輸多球

哦？

手足係周梓樂
周俊樂係騎畜生

我買咗阿根廷半大 點樣補西無入球

德國半六全七係公道

垃撚圾唐仔

咁3萬事前係邊個 杜今日就肯定得口水嘅

委內瞄準d個龍門框得唔得 屌你

買左10.5b冇野好講

西班牙好似唔攻，出事

自膠眼瞓得濟

提子 jumped

你都on9 人哋買乜關你咩事
自己唔識度波 輸咗就賴人
對住你啲廢柴講多都係晒鳩氣

對住唐仔 唔好咁勞氣

提子唔係和嘛

墨西哥2-0

提子踢落都唔似踢多個，已經唔攻啦，痴撚線

贏夠5粒準備收工啦

罰抄未

木坂燈撚到 又話100% Japan 真係買佢對家無死的

無關痛癢 肯入波都執到

法國 提子

普巴係國家隊轉個身都咁有信心

德國NG

留意左幾日 乃木巴專出毒水

佢av忠粉

德國中楣..

屌你老母葡萄牙垃圾到角大24

佢唔係出水

佢係9up

分清楚

你見佢大字分析 根住佢話咩贏硬 勁中 數據上100% 真係即刻買定佢對家都得 未嘗一敗

西8c 10.5b

好耐之前啦 又中?

喺喎 睇錯

停晒goal

有冇絕殺

克羅開始訓地

法國比多粒我 唔係死都唔撚掂

2串1岩岩已補NO GOAL

Goalllllllllll

提子3 2

提子Goal 絕殺

2-3

原來係我燈

盧森堡

唔好炸呀

6-0

6:0 再追一注

西班牙6-0

Boom

cls 6:0

瑞典2 3

德國中左廢炎 ？
咁廢

今晚d波大過沖田杏梨

委內瑞拉三十分鐘就訓地

墨西哥頂住一係入多球

屌你老未生命注左德國，追左3口西班牙，回返血

夠膽3:3

再屌下佢就會入

我屌

死法狗!!!

又係cls 厄半場3:0

厄爪3-0

慘撚到

你可以繼續賭

直接完場啦
仲補2分鐘

我買咗4次都買唔到 放棄咗 咁又少左成k

一個lm 一個g持

完左場啦

你屌鳩洛夫雲啦

真係心都離

發覺ching 好似幾燈下

G chi

波台大勝日 我輸到仆街 聽朝又要驗腦 驗完又要入錢賭畜牲

見班歐洲隊之前咁閪淨係買半大，今日成班食左藥呀

輸撚左3k
本月結算又輸一皮

好彩老西幫手追返傻鳩非洲佬條數

近期賭過最輕鬆嘅一場
西班牙 真極限禁屌

唔關事，龍門已經接實左個波，條友阻一阻龍門甩手比人汁雞

加納 佢老母

瑞典追和 10 2 500

再叫

半/一盤真係
贏則半格
輸就全格

lmlm

4-2

4:2

4-2....

厄瓜 提子 爽撚到

出水

死法狗 唔輸都唔入!

屌你黑單真係屌就有

瑞典個龍上去做乜呀

要戒賭

唉

希望下次有緣派到俾大家
條過關剩斷呢場

好彩5倍幾既時候補咗條主其他 如果唔係真係輸哂比德國

呢場假波味濃到呢

慘撚到俾人絕

一出就輸

幫我屌下委內瑞拉同巴西阿根大波

下次加油

印象中你之前都成日出水

厄 炒到佢仆街

法國法國成日開4:2

哥倫比亞D人中晒肺炎？

淨屌唔賭

變地底泥了
依家個智利平手盤就抵買

主其他都似

原來日本0:2

今晚笑話 6:0 4:0

屌
盧森堡12碼都唔入

睇好邊場大波波

爆我5.5s

德國u21半三全三
細波死唔去

d波咁正路...

智利-1
差巴西果場 準備又撚狗

巴西唔係好似大波
不過祝羊

阿根廷半大 101100
條3串1差呢關

呢場買咗半場1.5 2.5大
見到個賽果jm9

1.04倍主win都咁
另一場比利時U21仲on9，輸埋不過馬會冇開

陳生 起身渣貨van 返工？

阿狗撚硬 skip
巴龜2.5b買唔落手
寧願搏烏龜做到嘢

我知呀 好耐之前早期我都係做cdrom跟下水 所以有留意

好撚多cd rom見都未見過

ln

反而覺得亞軍似反底

呢d歐國聯當友賽算啦

準備反超？

我都係

德國我屌你老母

内定我ok？

今日d波咩事 上半場就炒

IFC 天台

智利無限角

馬會幾點維修

Sor lo

2條飛斷1 唉

d盤開到1.68 cls
阿狗半一 兩邊平水 又係難買

美斯串巴圭 易

巴西極細波 2/2.5s

垃圾德國

推左7成盈利落去 針

同你差唔多

件費倫托利斯咁勁

委內瑞拉頂唔頂得住

美斯半大重心

有無手腳有救命水

阿根廷仲美斯

巴拉圭主勝

同路

仲要作客，唔敢買了

點解認為會贏，求指引

巴拉2.5b串巴西2/2.5s
是勇者不必怕

好腥臭

亞軍廷原來今年連輸3場盤
想搏反底

中埋阿狗半大今日就贏15k

中埋先講

好想補飛啊屌但得1.47 補唔落

原本贏緊20k 一場德國無左7成

一場德國 乜都冇嗮
德國屌你老母

我廢

我跟你學賭 你帶領返我就真

教會姊妹幫到你

咁諗會輸得好慘
最多睇近一個月內3場參考
話就話參考，
我參考左德國近三場賽果
心諗最多和走盤......

訓唔撚著呀屌你老木！

一陣賭到八點半
之後瞓陣，起身又要日職

留翻啲本係日本仔到追算啦

長眠啦撚樣

一句到尾 烏雞定巴閪？

最唔甘心係明明人腳齊全
但落場就成盤散沙
路維你想點呀

上次烏龜食晒全格2.23高水

我諗緊著數嘅事會唔會重複多一次

巴西呢場想直屌和波

路維都有俾人炒60嘅一日

睇完德國呢場 其實買盤真係好唔穩陣
睇完德國嗰陣覺得和到 但踢出嚟成Pat屎咁

有睇上場打烏克蘭都知德國真廢啦

有睇上場西班牙 都知真廢
點知德國更廢

烏雞冇左咬人蘇
攻擊力會低左
雖則話主場之利
呢場唔買好過買

咁不如直接戒賭啦
結果論

烏拉圭 主盤0/+0.5 (捍衛主場 仲唔係今日？)

透過過往馬會『讓球主和客 』的賠率，預測下次相同賠率的最終勝出結果。如對你有所幫助，歡迎課金支持再支持！ 我出料，你贏咗先派，WINWIN呀！

南美 3場半大串埋佢 唔駛諗

輸到戒賭
無錢真係唔好諗住靠賭搵食啦
靠乞仲好

估唔到咁多人買德國
莊家呢個 平半盤 引死幾多人

見到巴西個陣 好似無領軍重心
前面個4隻咩 愛華頓 李察利臣 費明奴同耶穌

.........

巴西轉半一 烏拉圭了

可以收山

挽留

買左咩？琴晚好早訓冇睇

德盤

德國迫害我
輸剩少少

30000 ger

巴乙1.25 1.5 goalll

5-1

一場德國 咩希望都無了

比人炒撚到60 真係冇撚用

委2-1

有冇追數料

委goal

巴西x阿根廷 2串1

今日大波日
7點兩場串埋大波算

真 訓醒睇結果
6：0睇到呆左
洗唔洗差咁遠

智利jumped

Goal ~

主隊盃

我要攞番失去既野 7點買咩好

跟左

靜喇 未完場

巴拉圭

琴晚歐國得一場下盤

Var 客12m

冇12

3場半大 自己揀

成班504訓？

三場真係唔知買咩好

巴閪啦

訓醒啦

唔知買咩唔好買最好

2.23...

金木蛇

委內瑞拉咪下盤囉

巴西半大

巴圭-2

6:1

大波算

想要阿根廷

0.5b

委國竟然有全格食

智利咁屎波

地獄主場 唔係講笑

巴圭上

咁多場其他波蛋

我都係諗到呢樣嘢先追下盤

有冇人派 小妹琴晚跟左小路寶寶超重心 輸到仆直

呢條撚樣出名燈到喊

我都等梗乞食成日無贏

Same road

中你 留馬會ac

買左巴西既 又可以準備驗腦

訓醒見到馬會又贏 6:0

16916969

快半大

请查收

嘩 派500咁多 多謝巴打

訓醒德國中撚晒風

估唔到比人炒6粒

快啲屌杜狗啦 你地個杜蛇出德國俾你地架

巴圭半大未屌你